係時候今晚put 柒Tesla

高位回吐不是夢！！
目標質到落500 今個月內

劇本已經有晒
把握機會

noted with thanks

小心佢反cap升多10%

唔貪心PUT落600收手應該穩贏 不過我就唔會

機會難逢
Tsla 係好股
不過把握調整未嘗不可

現價跌100$ 唔係咩出奇事

大家真係要好好把握

盤前跌完又升
好多勇士

試下沒壞

Put得
今個星期穿600

最後呼籲

快個隻啦 要入貨

今個星期穿600

貼圖先啦

馬斯克鐵鎚 好撚痛

no trump no tsla

又一個做燃料

賭幾大先？

Thanks

The stock price is too high!!!!
Drop to zero!

佢又出黎9up?

多謝巴打

The shares will get crushed like a soufflé under a sledgehammer.
Drop to zero!

670>610 crushed
無事了

The shares will get the ATH crushed like a soufflé under a sledgehammer.

原來係向上crushed

身為Elon Musk信徒 都洞察唔到個奧義嘅
The stock price is too high
結果個price而家係幾多？

係我失敗
不過我對神有強大既信念

咁神一定會保守你
不過 你要超越信念
達至信仰嘅層次先得
阿門

食左9月支棍都無放棄到 夠唔夠

係有機既
不過佢入左標普500
應該會有好多退休金會加注strong hold

夠了 神必定會賜福於你

原來你先係無信念個個 叛教徒

離開是為了強勢地歸來
從前 Elon去到曠野七七四十九日 受盡光頭魔鬼Bezos的誘惑 最終戰勝
並為世人帶來了Tesla Short Shorts

末算啦。上年980幾個星期直插400幾，捱過到就真Tesla信徒

多謝又燈! 放心了.

廢淡

唔理 我係真信徒

又冇睇晒
清完垃圾股 然後十一月入返
triple左TSLA position
夠唔夠強勢

唔夠 信念係仆街個陣先出黎

put都唔夠 仲要put柒咁嚴重

我呢啲係信仰
就好似當初門徒彼得三次唔認Elon
到最尾都回歸神嘅懷抱 為佢傳揚特斯拉嘅福音

唔理 你都係叛徒

快D沽 比D燃料嚟

駁吾刀就話唔理
原來你係異端

比滅世棍扑濕都無走到 我先係真信徒

比滅世棍扑濕完我仲生勾勾走到 我先係神所疪祐嘅信徒

你係逃走 我係承受

我係受神指引 走正確的路
你係

0

傻仔止蝕未

你係1？

我係三

我感覺到好強大既信念

係信仰！

今晚有冇

Drop to zero
Drop to hell

唔好

做淡慘過做雞

考驗你信仰嘅時候到了

你不入地獄 誰入地獄

The stock price is too high!! imo
其實imo乜春野黎。

In my opinion

信徒哥尋晚好似又被hack A/C

??發生咩事

我就係要呢d

睇返上面好多post 恥笑
其實唔緊要的
街外錢齊齊搵

Good job

呢個po好笑

大家唔貪心
500 可以食糊

重申一次
Tsla係好股
但把握調整食個跌浪都係一個唔錯方向

Drop to zero
Drop to hell
信徒 你的信仰還在嗎？

2077緊 打完先再理佢

唔駛返工對沖？

衝力射球

你射彎左space x支火箭

關我撚事
唔好阻住我2077就得 話之佢Elon musk中肺炎死尻左啊

信徒

好玩？

樓上班信徒可以繼續持有嘅

全倉put左

$500見！

信緊 信佢會戰勝歸來先放心唔睇

鍾意open world既唔錯

我準備再triple TSLA
你跟唔跟？

全倉TSLA緊 理閪佢

Drop to zero

夠膽就zero我同Elon Musk 出生入死

今個月穿500$ 震下先

穿$200呢

咁我唔識了

數學題
TSLA 650
一日跌50
問 要幾多日先drop to zero?

一日

果然係信徒

快手啲可能半日就夠

夠錢接貨先啦

要幾錢？

我睇到450～460

多啲嚟 密啲手

除牌

除埋條Tesla Short Shorts

一張100股 加加埋埋幾貴

反正短時間升唔返，冇諗過要接貨

加油

佢都有今日

話個秘密你知

佢每日都會除褲

想幫佢除

今晚除到落0.05
好冇？

今晚想跌幾多？

Come on baby

幾點入先

小試50股就drop to zero

Tsla 係好股
你唔介意可以溝一溝佢

669

買得tsla 都係長期支持
短期波動唔駛理

爸爸唔好唔要我

完美摸頂 哪有錢溝

Roku

重上了